可以離開機場嗎？

目的已經達到 感覺好危險
雖然我係p 但真心唔想大家有事

機場公司已經叫office 人放工
機管停機

快啲走

大家走
明日再來圍
不停loop

走

而家所有未起飛嘅離港來港航班都會取消
幾肯定喺確保冇旅客之後就會放狗
唔好送頭呀

快走！

快

push

唔好走
最好班撚樣用機場做毒氣室
屌你老母